\section*{Aufgabe 1 - Einführung}
a) Weitere Anwendungsmöglichkeiten des 3D-Internets
\begin{itemize}
	\item\textbf{Online Shopping:} Beim Kaufen von Dingen im Internet würden sich ganz neue Möglichkeiten ergeben, da man als Beispiel bei Kleidung diese online anprobieren könnte.
	\item\textbf{Experimente:} Durch zur Verfügung stellen von Umgebungen mit real getreuen physikalischen Eigenschaften, könnten Experimente im größerem Ausmaß, von der Allgemeinheit, ausgeführt werden und besser visuell nachvollzogen werden.
\end{itemize}
b)Die Probleme des klassischen 3D\\ Laser-Scannens sind heutzutage immer noch, dass es im Allgemeinen zu aufwendig ist. Hierzu zählt einmal, dass es viel zu zeitintensiv ist und auch, dass es noch keine Werkzeuge für die Massendigitalisierung gibt.\\
\newline
c) Object Tracking und Detection
Der Unterschied zwischen Object Detection und Object Tracking ist, dass es bei Object Detection um das Erkennen von Objekten geht. In Bildern sollen also z.B. alle Fahrräder erkannt werden. Beim Object Tracking hingegen geht es darum, dass schon erkannte Objekte in bewegtem Bild verfolgt werden und nicht durch ihre Bewegung verloren gehen.\\
Diese beiden Methoden werden häufig zusammen verwendet, da viele Medien bewegtes Bild nutzen. Hierbei wäre zum Beispiel eine Software zur Gesichtserkennung nutzlos, welche nur für ein Bild ein Gesicht erkennt und dann für jede Bewegung neu suchen müsste. Durch Kombination mit Object Tracking kann das sich bewegende Gesicht verfolgt werden. \\
Demnach erweitert das Object Tracking die Object Detection.